我係一個好小氣既人

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

傻閪

樓主你真係死柒頭嚟嘅

當年榮華講完車路士有冠

榮華

村短

g持

好熟口面

其實點解叫榮華

榮華臘腸

燈豬唔好再燈

咩叫燈豬？

樓
自膠

真名叫榮華

死獌狗早幾日仲串77